絕食伯伯已經到左商場

搵人拉走佢

見到佢, 好擔心